3 續約，sales入

就快到期，要4G plan

屌你老母
智障架？電訊台開左2個月啦